(冇圖測試)你真係中意肉地妹 定淨係中意對波波有肉咋

左邊有波偏瘦 右邊有波肉地
巴打們 諗清楚未

利申: in肉地妹i trust

右

Thicccc

無樣好易中伏，勿跟車太貼

AGGER

上身右 下身左
咁得唔得

Both

右邊d橙皮紋一定不得了

冇樣純身材討論 如果唔係冇人會公平投票

兩者中間

就咁睇右邊叫肥唔係肉地喎

少過咁樣根本稱唔上肉地

樓主特登cut走個頭就知咩事

左

條腰有少少腩肉
其實好好攬

不過黃蜂腰
視覺上又好好睇

肥=/=肉地

肉地？

左邊有波都up得出，就黎推到上頸啦

why not both

大波瘦肉大pat

左邊係有bra唔係波

右邊果個唔係肉地，係肥

肉地點分佈係個身型好影響overall觀感，呢件d肉唔係d應該靚既部位

左邊假波

有樣=肉地
無樣=肥

得罪講句 連登仔講咩肉地都好 最後都一定係樣>身材

結論
樓主青頭

兩種都好過好瘦個d女

平胸骨妹

睇av有肚腩仔嗰啲女優算唔算肉地諗唔到有邊個係

對波無肉地，就只算係肥婆ok？

浜崎真緒

咁肥都肉地

樓豬食開catgirl

下下一講就catgirl
以後全部鍾意瘦既都食開鄭秀文
鍾意肉地既都食開欣兒
唔洗再討論任何野
咁最好，滿意未？

兩個都弱智咁樣

佐山愛
中村知惠

肉食來源

肥撚到咁叫肉地，樓主真識食

我左

痴撚線, 左邊咁樣加埋得了

左邊虛胖
右邊實肉
好易分

邊個要我

姐係咁 肥肥地唔緊要 但身材可唔可以好啲先..肥都可以有波有蘿 屌你右邊水桶咁喎
左邊都叫做有 佢再肥啲都得 但右邊瘦啲都唔掂

夢乃

咪係，秋雯都話唔正，咁咩女先得

我要哂

樣行先
但要大波
有肉

藤浦惠

大波瘦底

肥底無波

西邊邊到有波呀

肥到連腰都冇你同我講肉地
肉海就差唔多

右邊太多肉，左邊未叫好撚瘦，仲有好多選擇

Okay
我話你聽 左係肉地 右係肥婆
完

屌，肉地唔生係個波同屎忽度即係假肉地
生係個肚仔上面都好過生係個背度

右邊成個joyce咁

簡單講 連登仔concept 有肉地=大波瘦腳腰

右睇唔真喎

我揀左

肥妹好砌，對男朋友真心唔比帽，一定要肥妹

肥婆唔好再瀨咩大波+瘦=有肉哋

係 人哋係的確冇你咁多肥豬肉
但人哋係會做workout塑身
啲所謂「肉地」係包括埋肌肉
唔係好似你哋咁純脂肪

知唔知人哋瘦腰同時有翹臀嘅背後做咗幾組squat
有冇諗過人哋胸挺嘅背後花幾多心機修正寒背

你班人仲餐餐肥膩嘢 晚晚糖水
一年都唔知有冇做10次運動

憑乜怨？

班肥婆永遠唔會覺得係自己問題

右邊喇緊係，你班友都唔識食

右邊根本係肥婆
左邊

更加係右

...仆你個街

右邊連條腰都無埋

係肥婆囉on9

巴打咁搞法會令好多肥婆以為自己係有肉地

已經好多

真心想問 右咁差咩

ig：mao0227

自己睇
如果呢種都唔叫肥叫肉地我真係唔知講乜好

張相影得好

細路仔先做選擇

確定
我比較中意右邊果個多啲

有兩隻手， 可以渣晒兩條女

張相已經唔係影得好
係P得好

右邊肥撚到
成隻豬咁

屌 你地班西仔都唔西識食
肉地正確標準 ig:emirafoods

滕浦惠

啲肥閪仲要懶

女友:左
sp:右

想屌右

右邊係QQ樣，淨係瘦臉不瘦身我覺得可以

右邊叫肥絲大隻喎 你老母

你知唔知有肉地同肥妹嘅定義

亞洲代表

分佈喺對波同臀咪最完美
所以話男人唔係鍾意肉地妹 而係大波妹

你知唔知臀如果得脂肪係會好榻
人哋嗰啲臀係squat練出嚟
真係唔使搵咁多藉口

冇所謂
但左邊屎忽好似幾大

隻手臂唔算粗，但係條腰。。。

右邊直頭痴肥啦下話

班肥婆就嚟吹到catgirl都算有肉地

右邊ok la
唔算好肥又大波

ching識貨

感覺好大份
但未到走哂樣果隻

不過個鼻出事

成隻河馬咁既樣你同我講肉地 痴撚線

啲人話佢啲肉分佈錯其實我覺得已經算分佈得幾好

純粹係超哂載

右邊先好砌

咁都肉地 好明顯肥婆啦

個樣有種豬既感覺，唔係靜睇身既話其實好屌

我以為左邊已經係肉地....右邊係肥...

真理

有身材同肥係2回事

一向連登都係得波+屎忽大，其他地方瘦呢一個係有肉地標準，其他地方有肉就係肥閪

右邊咩事架

肉係蛋白質 肥係脂肪
有幾難分

丁已打

both no